來自品蔥: 抗爭策略，評論比文章更精彩

號召民眾港幣兑美元，唔知啱唔啱喔仲有十一大遊行